唔好俾阿舜贏啊!!!!

#九西投票率 (16:30)
2018 補選 | 130,191 | 26.6%
2016 大選 | 155,822 | 31.92%
*較2016同時段：跌 25,631 人 / 5.32%

九西選民去咗邊？

#全港投票率 (16:30)
2018 補選 | 523,699 | 24.92%
2016 大選 | 1,177,489 | 31.16%
較2016同時段：跌 6.24%

#港島投票率 (15:30)
2018 補選 | 160,974 | 25.83%
2016 大選 | 205,855 | 32.79%
較2016同時段：跌 44,881 人 / 6.96%

#新東投票率 (16:30)
2018 補選 | 232,534 | 23.51%
2016 大選 | 306,516 | 31.44%
2016 新東補選 | 244,833 | 26.03%
較2016同時段：跌 73,982 人/ 7.93%
較2016 補選同期時段：跌 12,288 / 2.52%

Up

放心, 直選最穩陣係姚, 如果佢都輸既話咁即係泛民全滅